點解南亞人會係尖沙咀？

請指教
謝謝

指你老母個爛閪謝謝

因為尖沙咀半島就好似印度半島咁，有親切感

重慶大廈

幾十年呢都係咁，咁d印度人咩去返多同鄉既地方。好似以前福建人係灑北角咁。

重慶呀

尖沙咀，元朗，佐敦係印度，巴基斯坦殖民地
九龍城係泰國殖民地
半山，西貢係歐美殖民地

又有重慶大廈又清真寺
幾時拆咗間寺佢呀，起係黃金地段比班恐怖分子拜神做乜鳩

香港人其實首選唔係去尖嘴消遣

想知
盤據左幾十年